Инструкция по запуску:

1. Установить nodejs
2. По желанию, установить yarn
3. Переходим в нашу папку
4. Если установлен yarn прописываем в консоли yarn install, если не устанавливали npm install
5. Прописываем в консоли npm run start
6. Далее переходим по урлу http://localhost:8080